{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Herill/GM0023040520709/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Nepdenim M44 Trousers - Olive"
    },
    "text": "ブランドであるHerillが製造した製品は、商品番号SS23 / QM3321HL2Jのパンツです。 このパンツは両側に広いポケットがあり、カジュアルで便利な収納性を提供します。 ファブリックは綿100%のネプデニム生地で作られており、ごつごつしたユニークな質感を持っています。 また、ベーシックな色味とゆったりとしたシルエットに仕上がって快適に着用できます。 この製品は表地なら100%で構成されています。 洗濯方法は次のとおりです:1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. この製品は色移りする恐れがありますので単独で洗濯してください。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 4. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 5. 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングしてください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツの製品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの製品番号はSS23 / QM3321HL2Jです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "このパンツは両側に広いポケットがあります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの生地は何素材ですか？",
            "answer": "このパンツの生地は綿100%のネプデニム生地です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの特徴的な質感はどのようなものですか？",
            "answer": "このパンツの生地はごつごつしたユニークな質感を持っています。"
        },
        {
            "question": "このパンツの色味はどのようなものですか？",
            "answer": "このパンツはベーシックな色味です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどの部分が100%の表地ですか？",
            "answer": "このパンツの表地は100%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツは色移りする恐れがあるため、単独で洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このパンツの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "このパンツは必ず自然乾燥させてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 314
    }
}